港豬的存在意義。

一開始，港豬嘅存在價值就係喺facebook鬥多「friends」，

之後進化為影啲白痴相up上ig，又或者forward啲弱智嘢去whatsapp/fb呃Like。

然後，空虛寂寞既港豬一樣與時並進，而家不斷排隊打卡，去旅行打卡、排隊食拉麵打卡、排幾個鐘隊飲茶又打卡，人有我有好自住，人有我冇好折墮。

將來既趨勢就同支那人一樣，沉迷抖音，狂迷We7，著迷淘寶。

先唔講係唔係港豬
基本上全世界發達國家嘅平民生活都係咁

收皮啦，香港人就係咁撚垃圾冇思想既碌

唔明你咁激動做乜
多數平民不嬲都係飽暖思淫慾，去到邊到係一樣
真係會思考嘅只有少數精英